{"The number of custom presets does not match the number of source folders!":"自定义预设的数量与源文件夹的数量不匹配！","source folders have been detected.":"已检测到源文件夹。","custom preset lines have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path or preset per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.":"已检测到自定义预设线。请仔细检查是否有无形的换行符。每行应该有一个文件夹路径或预设。确保您没有意外地创建一个空行。","The number of filename suffixes does not match the number of source folders! ":"文件名后缀的数量与源文件夹的数量不匹配！","filename suffix lines have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path or filename suffix per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.":"已检测到文件名后缀行。请仔细检查是否有无形的换行符。每行应该有一个文件夹路径或文件名后缀。确保您没有意外地创建一个空行。","The number of source folders does not match the number of destination folders!":"源文件夹的数量与目标文件夹的数量不匹配！","destination folders have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.":"已检测到目标文件夹。请仔细检查是否有无形的换行符。每行应该有一个文件夹路径。确保您没有意外地创建一个空行。","The number of source folders does not match the number of temporary conversion folders!":"源文件夹的数量与临时转换文件夹的数量不匹配！","temporary conversion folders have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.":"已检测到临时转换文件夹。请仔细检查是否有无形的换行符。每行应该有一个文件夹路径。确保您没有意外地创建一个空行。","Please enter a valid container such as '.mp4'. Make sure to include the '.'":"请输入有效的容器，例如“.mp4”。确保包含'。'","Corrupt file folder":"损坏的文件夹","does not exist! Please make sure there are no spaces or hidden characters before/after the path":"不存在！请确保路径之前/之后没有空格或隐藏字符","Source folder":"源文件夹","Temporary conversion folder":"临时转换文件夹","appears to be the same as or is within source folder":"似乎与源文件夹中的相同或在源文件夹中","which will prevent HBBatchBeast from functioning correctly. Please change the temporary conversion folder to a folder outside of the source folder. If you're wanting to use the 'Replace original files feature', please select a destination folder that is not the same as, or within, the source folder, and then check the 'Replace original files always' checkbox in the advanced settings section. Uncheck the temporary 'Temporary conversion folder' checkbox as it will serve no use in this case. Files will be converted into the destination folder and then moved back into the source folder.":"这将阻止HBBatchBeast正常运行。请将临时转换文件夹更改为源文件夹之外的文件夹。如果您想使用“替换原始文件功能”，请选择与源文件夹不同或在其中的目标文件夹，然后选中高级设置部分中的“始终替换原始文件”复选框。取消选中临时“临时转换文件夹”复选框，因为在这种情况下它不起作用。文件将转换为目标文件夹，然后移回源文件夹。","Destination folder":"目标文件夹","which will prevent HBBatchBeast from functioning correctly. Please change the destination folder to a folder outside of the source folder. If you're wanting to use the 'Replace original files feature', please select a destination folder that is not the same as, or within, the source folder, and then check the 'Replace original files always' checkbox in the advanced settings section. Uncheck the temporary 'Temporary conversion folder' checkbox as it will serve no use in this case. Files will be converted into the destination folder and then moved back into the source folder.":"这将阻止HBBatchBeast正常运行。请将目标文件夹更改为源文件夹之外的文件夹。如果您想使用“替换原始文件功能”，请选择与源文件夹不同或在其中的目标文件夹，然后选中高级设置部分中的“始终替换原始文件”复选框。取消选中临时“临时转换文件夹”复选框，因为在这种情况下它不起作用。文件将转换为目标文件夹，然后移回源文件夹。","Error creating temporary conversion folder":"创建临时转换文件夹出错","Error creating destination folder":"创建目标文件夹出错","Please select to use HandBrake or FFmpeg!":"请选择使用HandBrake或FFmpeg！","Please select a standard preset or input a custom one!":"请选择标准预设或输入自定义预设！","Please select a scan interval of 5 seconds or greater!":"请选择5秒或更长的扫描间隔！","Please make sure the number of simultaneous HandBrake/FFmpeg instances to use is one or greater!":"请确保要使用的同时HandBrake / FFmpeg实例的数量是一个或更多！","Invalid API key! Please click 'New' on the remote monitoring tab to generate a new key.":"API密钥无效！请单击远程监控选项卡上的“新建”以生成新密钥。","Please enter a daily scan time in 24 hour format: hh:mm (for example 13:02)":"请以24小时格式输入每日扫描时间：hh：mm（例如13:02）","SOURCE FILES WILL BE DELETED AFTER CONVERSION! Please test before proper use!":"来源文件将在转换后被删除！请在正确使用前进行测试！","Benchmark failed!":"基准测试失败了！","Log does not exist!":"日志不存在！","Folder does not exist!":"文件夹不存在！","Error sending email! Please check your settings.":"发送邮件时出错！请检查您的设置。","Test email sent!":"发送测试邮件！","All worker processes have been stopped.":"所有工作进程都已停止。","Queue will be paused once current items have finished processing. Are you sure you want to pause the queue?":"一旦当前项目处理完毕，队列将暂停。您确定要暂停队列吗？","Queue pause initiated.'Continue' button will appear once all workers have paused.":"队列暂停已启动。一旦所有工作人员暂停，将显示“继续”按钮。","Healthy file cache cleared!":"健康文件缓存已清除！","Cache cleared!":"缓存已清除！","Cancel item":"取消项目","Please check the above checkbox to use this feature.":"请选中上面的复选框以使用此功能。","Configuration":"组态","Source folders":"源文件夹","This is the source folder which will be scanned for media. The folder needs to be entered with no trailing slash. For example:":"这是将扫描媒体的源文件夹。需要输入文件夹而不带斜杠。例如：","The source folder path box is expandable (press enter to create a new line). If you want to specify multiple source folders, make sure each source folder path is on its own line such as:":"源文件夹路径框是可扩展的（按Enter键创建一个新行）。如果要指定多个源文件夹，请确保每个源文件夹路径都在其自己的行上，例如：","Video health check":"视频健康检查","Batch conversion and Folder watching":"批量转换和文件夹观看","Remote Monitoring (Beta)":"远程监控（测试版）","Benchmark (Beta)":"基准（Beta）","System":"系统","Help":"救命","Temporary conversion folders":"临时转换文件夹","If \"Temporary conversion folder?\" is checked, then HandBrake will convert files into that folder. Once the conversion is finished, the file will be moved into your \"Destination folder\". You'll need to specify as many temporary conversion folders as source folders. Your first source folder will be converted into your first temporary conversion folder, your second source folder into your second temporary conversion folder and so on. Make sure each temporary conversion folder path is on its own line.":"如果“临时转换文件夹？”选中后，HandBrake会将文件转换为该文件夹。转换完成后，文件将移动到“目标文件夹”中。您需要指定与源文件夹一样多的临时转换文件夹。您的第一个源文件夹将转换为您的第一个临时转换文件夹，第二个源文件夹将转换为您的第二个临时转换文件夹，依此类推。确保每个临时转换文件夹路径都在其自己的行上。","Destination folders":"目标文件夹","Specify destination folder paths. Again, you'll need to specify as many destination folders as source folders. Files from your first source folder will end up in your first destination folder, your second source folder files in your second destination folder and so on.":"指定目标文件夹路径。同样，您需要指定与源文件夹一样多的目标文件夹。第一个源文件夹中的文件将最终出现在第一个目标文件夹中，第二个源文件夹文件将出现在第二个目标文件夹中，依此类推。","First source folder ---------> First temporary conversion folder ---------> First destination folder":"第一个源文件夹--------->第一个临时转换文件夹--------->第一个目标文件夹","Second source folder ---------> Second temporary conversion folder ---------> Second destination folder":"第二个源文件夹--------->第二个临时转换文件夹--------->第二个目标文件夹","etc":"等等","HBBatchBeast won't work properly if you set the destination folder the same as, or within, the source folder. ":"如果将目标文件夹设置为与源文件夹相同或在源文件夹中，则HBBatchBeast将无法正常工作。","Standard preset:":"标准预设：","Select the HandBrake preset you'd like to convert your files with. If \"Standard preset\" is selected, then all files in the folders selected will be converted using the specified HandBrake preset. You can find more about HandBrake presets here:":"选择您要转换文件的HandBrake预设。如果选择“标准预设”，则将使用指定的HandBrake预设转换所选文件夹中的所有文件。您可以在此处找到有关HandBrake预设的更多信息：","Custom preset:":"自定义预设：","If \"Custom preset\" then you need to enter your own custom preset. HBBatchBeast covers the \"HandBrakeCLI -i source -o destination\" part of the HandBrakeCLI input so you need to enter the conversion parameters. For example:":"如果“自定义预设”，则需要输入自己的自定义预设。 HBBatchBeast涵盖HandBrakeCLI输入的“HandBrakeCLI -i source -o destination”部分，因此您需要输入转换参数。例如：","If using FFmpeg, you need to separate the input and output parameters with a comma. Such as:":"如果使用FFmpeg，则需要用逗号分隔输入和输出参数。如：","You can also link to a custom preset that's been exported from the official HandBrake GUI application for example:":"您还可以链接到从官方HandBrake GUI应用程序导出的自定义预设，例如：","If you're having trouble with custom presets, it may be due to a known bug with the HandBrakeCLI (will be fixed in next HandBrakeCLI release). Please see this for a temporary solution:":"如果您在使用自定义预设时遇到问题，可能是由于HandBrakeCLI的已知错误（将在下一个HandBrakeCLI版本中修复）。请看这个临时解决方案：","Each custom preset needs to be on its own line and, similar to the folders, there need to be as many custom presets as source folders.":"每个自定义预设都需要在自己的行上，与文件夹类似，需要有与源文件夹一样多的自定义预设。","First source folder ---------> First temporary conversion folder ---------> First destination folder @ Custom preset 1":"第一个源文件夹--------->第一个临时转换文件夹--------->第一个目标文件夹@自定义预设1","Second source folder ---------> Second temporary conversion folder ---------> Second destination folder @ Custom preset 2":"第二个源文件夹--------->第二个临时转换文件夹--------->第二个目标文件夹@自定义预设2","See the following image for guidance:":"请参阅以下图像以获取指导：","If using graphics card encoding (such as NVENC), then you may need to reduce the number of HandBrake instances (try 2 or fewer) due to VRAM limitations.":"如果使用图形卡编码（例如NVENC），则由于VRAM限制，您可能需要减少HandBrake实例的数量（尝试2个或更少）。","Select standard preset:":"选择标准预设：","NVENC detected, please make sure to lower the number of HandBrakeCLI instances to 2 or below (for most graphics cards) or you may encounter errors due to not enough VRAM. This setting can be found in the \"System\" tab.":"检测到NVENC，请确保将HandBrakeCLI实例的数量减少到2或更低（对于大多数图形卡），否则您可能会因VRAM不足而遇到错误。可以在“系统”选项卡中找到此设置。","Imported preset detected.If you're having trouble with imported custom presets, it may be due to a known bug with the HandBrakeCLI (will be fixed in next HandBrakeCLI release). A temporary solution is to remove '\"PictureRotate\": \"0:0\"' from the .json file. More info here:":"检测到导入的预设。如果您在导入自定义预设时遇到问题，可能是由于HandBrakeCLI的已知错误（将在下一个HandBrakeCLI版本中修复）。临时解决方案是从.json文件中删除“”PictureRotate“：”0：0“。更多信息：","Container:":"容器：","Specify the container you'd like the output file to have such as '.mp4'. You can find out more about containers at:":"指定您希望输出文件具有的容器，例如“.mp4”。您可以在以下位置找到有关容器的更多信","Enable periodic scanning:":"启用定期扫描：","HBBatchBeast can monitor your source folders and run scans for new files at a specified interval. The interval time is in seconds with the default being 300 seconds (5 minutes). If this option is selected, then when you press \"Scan and convert\", the program will convert any new files and then a countdown timer will begin. This will loop infinitely until stopped. The scan interval is in the advanced settings section.":"HBBatchBeast可以监视源文件夹并以指定的间隔对新文件运行扫描。间隔时间以秒为单位，默认值为300秒（5分钟）。如果选择此选项，则当您按“扫描并转换”时，程序将转换任何新文件，然后将开始倒数计时器。这将无限循环直到停止。扫描间隔位于高级设置部分。","Enable daily scanning:":"启用每日扫描：","Instead of periodic scanning, you can choose for a scan to be run once a day. The scan time is entered in the advanced settings section in hh:mm format such as '18:30'. Once \"Scan and convert\" is selected, the program will wait until the specified time until running a scan and conversion process. Again, this will loop infinitely until stopped.":"您可以选择每天运行一次扫描，而不是定期扫描。扫描时间以hh：mm格式输入高级设置部分，例如'18：30'。选择“扫描并转换”后，程序将等到指定的时间，直到运行扫描和转换过程。同样，这将无限循环直到停止。","Show/hide advanced:":"显示/隐藏高级：","Scan interval (minimum 5 seconds):":"扫描间隔（最少5秒）：","Daily run time (hh:mm):":"每日运行时间（hh：mm）：","Output filename suffix:":"输出文件名后缀：","This is optional. You can specify a suffix to add to the end of your filename like '_1080p' or '_testconversion' etc.":"这是可选的。您可以指定一个后缀添加到文件名末尾，例如'_1080p'或'_testconversion'等。","If 'standard preset' is selected then all output files will have the same suffix.":"如果选择“标准预设”，则所有输出文件将具有相同的后缀。","If 'custom preset' is selected then you can specify one suffix per source folder/custom preset. Make sure each suffix is on its own line. For example, if you have 2 source folders and are using 'custom preset', you could put this in the filename suffix box:":"如果选择“自定义预设”，则可以为每个源文件夹/自定义预设指定一个后缀。确保每个后缀都在自己的行上。例如，如果您有2个源文件夹并且正在使用“自定义预设”，则可以将其放在文件名后缀框中：","Files in the first source folder will have '_720p' added to output filename. Files in the second source folder will have '_1080p' added to output filename etc.":"第一个源文件夹中的文件将“_720p”添加到输出文件名。第二个源文件夹中的文件将“_1080p”添加到输出文件名等。","Include these file containers:":"包括这些文件容器：","Enter the file containers to scan for. Each type needs to be separated by a comma. The default entry is:":"输入要扫描的文件容器。每种类型都需要用逗号分隔。默认条目是：","Exclude files smaller than (MB):":"排除小于（MB）的文件：","Specify whether to exclude files smaller than a certain size from conversion (in megabytes)":"指定是否从转换中排除小于特定大小的文件（以兆字节为单位）","Exclude files larger than (MB):":"排除大于（MB）的文件：","Specify whether to exclude files larger than a certain size from conversion (in megabytes)":"指定是否从转换中排除大于特定大小的文件（以兆字节为单位）","Exclude filenames which include any of these words:":"排除包含以下任何单词的文件名：","Enter keywords to be filtered out when scanning for files. For example, if \"720p\" is entered, then any files with \"720p\" in the title will not be converted. Again, keywords need to be separated by a comma. For example, enter the following in the filter box:":"输入扫描文件时要过滤掉的关键字。例如，如果输入“720p”，则不会转换标题中包含“720p”的任何文件。同样，关键字需要用逗号分隔。例如，在过滤器框中输入以下内容：","Include files with any ":"包含任何文件"," or all ":"或者全部"," of these":"这些","properties:":"特性：","Here you can input video and audio properties that files must have in order to be converted (info extracted using FFprobe). The properties must be separated by a comma. Use the media info viewer tool to help determine what properties you'd like to include. Make sure to put a comma after the last property. For example, to only convert files which are encoded using h264 and aac stereo audio:":"在这里，您可以输入文件必须具有的视频和音频属性以进行转换（使用FFprobe提取信息）。属性必须用逗号分隔。使用媒体信息查看器工具来帮助确定您要包含的属性。确保在最后一个属性后面加上逗号。例如，要仅转换使用h264和aac立体声音频编码的文件：","It's worth noting that this property check is done once the conversion process starts (to save time while building the queue), so although files may appear in the conversion queue, they will be skipped/included if the correct conditions are met.":"值得注意的是，此属性检查在转换过程开始后完成（为了在构建队列时节省时间），因此尽管文件可能出现在转换队列中，但如果满足正确的条件，它们将被跳过/包含。","If FFprobe is able to extract properties, then an 'OK' will appear in the \"FFprobe\" column in the queue view.":"如果FFprobe能够提取属性，则队列视图中的“FFprobe”列中将显示“OK”。","Exclude files with any ":"用any排除文件"," of these ":"这些","The opposite of 'Include files with any or all of these properties'":"与“包含任何或所有这些属性的文件”相反","This is a small tool to analyse file properties with in order to help you determine which properties you'd like to include/exclude in the above options. It uses FFprobe to return information. Drag and drop files into the grey box to analyse them. For example, dropping in a test file might return the following:":"这是一个分析文件属性的小工具，可帮助您确定要在上述选项中包含/排除哪些属性。它使用FFprobe返回信息。将文件拖放到灰色框中进行分析。例如，删除测试文件可能会返回以下内容：","If you're looking to exclude files like this from being converted, then you can put several file properties into the \"Exclude files with any or all of these properties\" box and check the checkbox next to 'all' instead of 'any', like so:":"如果您希望将这样的文件排除在转换之外，那么您可以将几个文件属性放入“排除包含任何或所有这些属性的文件”框中，并选中“全部”而不是“任何”旁边的复选框，像这样：","Copy excluded files to destination:":"将排除的文件复制到目标：","If you select this option, then files which have been excluded from conversion will be copied directly to the destination folder. This applies to the following filters:":"如果选择此选项，则已从转换中排除的文件将直接复制到目标文件夹。这适用于以下过滤器：","Exclude filenames which include any of these words":"排除包含任何这些单词的文件名","Include files with any or all of these properties":"包含具有任何或所有这些属性的文件","Exclude files with any or all of these properties":"排除包含任何或所有这些属性的文件","Exclude files smaller than (MB)":"排除小于（MB）的文件","Exclude files larger than (MB)":"排除大于（MB）的文件","Note this also applies to files excluded because they don't meet the \"Include\" property conditions of the above so don't accidentally copy you're entire library when you're only trying to convert a few files.":"请注意，这也适用于排除的文件，因为它们不符合上述“包含”属性条件，因此当您只是尝试转换几个文件时，不要意外复制整个库。","The copy feature does not apply to the following filters (i.e. files excluded due to the filter)":"复制功能不适用于以下过滤器（即由于过滤器而排除的文件）","Include these file types":"包括这些文件类型","Delete source files after conversion:":"转换后删除源文件：","If this is selected, then if a conversion attempt is successful, the source file will be deleted. This process is done at the very end, after conversion of all files. This means that you can convert the same source files using multiple presets, all in one go. The source files will then be deleted afterwards.":"如果选择此选项，则转换尝试成功后，将删除源文件。在转换所有文件之后，此过程在最后完成。这意味着您可以使用多个预设转换相同的源文件，一次性完成。之后将删除源文件。","Replace original file if converted file is smaller?(Compress attempt)":"如果转换后的文件较小，请替换原始文件？（压缩尝试）","Select this check box if you'd like HBBatchBeast to automatically replace the original source file if the new file is smaller. If the new file is not smaller, then it will be left in the destination folder.":"如果您希望HBBatchBeast在新文件较小时自动替换原始源文件，请选中此复选框。如果新文件不小，则它将保留在目标文件夹中。","Make sure your destination folder is not the same as/or within, your source folder or it won't work properly.":"确保您的目标文件夹与源文件夹中的/不在同一文件夹中，否则它将无法正常工作。","Once HBBatchBeast has attempted to compress a specific file, it will add that file path to a cache so that it won't be attempted again in future. You can view/edit/clear the cache using the yellow buttons.":"一旦HBBatchBeast尝试压缩特定文件，它就会将该文件路径添加到缓存中，以便将来不再尝试。您可以使用黄色按钮查看/编辑/清除缓存。","Replace original file always?":"总是替换原始文件？","The original file will be replaced regardless of whether the new file is larger or smaller.":"无论新文件是大还是小，原始文件都将被替换。","Again, make sure your destination folder is not the same as/or within, your source folder or it won't work properly.":"同样，请确保您的目标文件夹与源文件夹中的/不同，否则它将无法正常工作。","Once HBBatchBeast has transcoded a specific file, it will add that file path to a cache so that it won't be attempted again in future. You can view/edit/clear the cache using the yellow buttons.":"一旦HBBatchBeast对特定文件进行了转码，它就会将该文件路径添加到缓存中，以便将来不再尝试。您可以使用黄色按钮查看/编辑/清除缓存。","Copy subtitle (srt) files to destination?":"将字幕（srt）文件复制到目标？","Subtitle '.srt' files will be copied to the destination folder automatically.":"字幕'.srt'文件将自动复制到目标文件夹。","Automatically create temporary/destination folders if they don't exist?":"如果它们不存在，自动创建临时/目标文件夹？","Custom bat path to run after each conversion (leave blank if not using):":"每次转换后运行的自定义bat路径（如果不使用，则保留空白）：","Input the path to a custom batch file which you'd like to execute after each conversion. For example:":"输入您希望在每次转换后执行的自定义批处理文件的路径。例如：","Batch files with timeout statements won't work. More info here:":"具有超时语句的批处理文件将不起作用。更多信息：","Leave box completely empty if you do not wish to use this option (make sure there are no hidden characters in the box)":"如果您不想使用此选项，请将框完全清空（确保框中没有隐藏的字符）","Run processes at low priority?":"以低优先级运行进程？","All conversion processes will be run at low priority, reducing processor usage.":"所有转换过程都将以低优先级运行，从而降低处理器使用率。","Remove apostrophes from filenames:":"从文件名中删除撇号：","Conversions/health check scans may fail if filenames have apostrophes in. Check this to automatically remove apostrophes from filenames.":"如果文件名包含撇号，则转换/运行状况检查扫描可能会失败。选中此选项可自动从文件名中删除撇号。"," This feature can scan for corrupt video files using HandBrake's '--scan' feature, although this is not always accurate. It also uses FFprobe to provide a second reference point. If both FFprobe and HandBrake fail then there is a high chance that the file is corrupt.":"此功能可以使用HandBrake的'--scan'功能扫描损坏的视频文件，但这并不总是准确的。它还使用FFprobe提供第二个参考点。如果FFprobe和HandBrake都失败，那么文件很可能已损坏。","Move corrupt files into the following folder:":"将损坏的文件移动到以下文件夹中："," If checked, then any files which give errors will be moved into the specified folder.":"如果选中，则任何给出错误的文件都将被移动到指定的文件夹中。","Corrupt file folder:":"损坏的文件夹：","Run thorough file health check:":"运行彻底的文件健康检查："," If checked, then a much slower, more thorough video health check will be run using FFmpeg instead of HandBrake.":"如果选中，则将使用FFmpeg而不是HandBrake运行更慢，更彻底的视频运行状况检查。"," Based on Desani's 'ScanMedia.ps1' found at:":"基于Desani的'ScanMedia.ps1'，发现于：","Attempt to repair files after thorough check:":"彻底检查后尝试修复文件："," If checked, HBBatchBeast will attempt to repair files using FFmpeg. A new file with the suffix '_repaired' will be created in the same folder as the source file.":"如果选中，HBBatchBeast将尝试使用FFmpeg修复文件。将在与源文件相同的文件夹中创建带有后缀“_repaired”的新文件。","'CRF' value to use when attempting to repair files:":"尝试修复文件时使用的“CRF”值：","The default 'CRF' value is 23. Please see the following for more information:":"默认的“CRF”值为23.有关详细信息，请参阅以下内容：","The range of the CRF scale is 0–51, where 0 is lossless, 23 is the default, and 51 is worst quality possible. A lower value generally leads to higher quality, and a subjectively sane range is 17–28. Consider 17 or 18 to be visually lossless or nearly so; it should look the same or nearly the same as the input but it isn't technically lossless.":"CRF标度的范围是0-51，其中0是无损的，23是默认值，51是最差的质量。较低的值通常会导致较高的质量，主观的理智范围为17-28。考虑17或18在视觉上无损或几乎如此;它应该与输入看起来相同或几乎相同，但它在技术上并不是无损的。","HBBatchBeast saves a list of scanned file paths reported as uncorrupt. Clear the cache to perform a fresh scan on all files.":"HBBatchBeast保存报告为未损坏的扫描文件路径列表。清除缓存以对所有文件执行全新扫描。","Number of simultaneous HandBrake/FFmpeg instances to use?(Recommended 4 or fewer):":"要使用的HandBrake / FFmpeg实例的同时数量？（推荐4个或更少）：","This setting applies to both the \"Video health check\" and \"Scan and convert\" processes. Specify how many HandBrake threads to use. There is no maximum although it's recommended not to use more than 4. A higher amount may freeze your computer if it's not very powerful.":"此设置适用于“视频运行状况检查”和“扫描和转换”进程。指定要使用的HandBrake线程数。没有最大值虽然建议不要使用超过4个。如果计算机功能不是很强大，可能会冻结计算机。","Queue size view limit?(Recommended 1000 or fewer):":"队列大小视图限制？（建议1000或更少）：","Automatically start \"Scan and convert\" when program opened?:":"程序打开时自动启动“扫描并转换”？：","Save verbose logs?:":"保存详细日志？：","Check this checkbox to save detailed sub-process logs. This includes worker console ouput. This will cause very large logs.":"选中此复选框以保存详细的子流程日志。这包括工作人员控制台输出。这将导致非常大的日志。","Fill in email details to receive email notifications if an error is encountered during a health check or conversion/folder watching. Won't work with accounts that require 2FA. You need to enable access to less secure apps on Gmail accounts.":"如果在运行状况检查或转换/文件夹监视期间遇到错误，请填写电子邮件详细信息以接收电子邮件通知。不适用于需要2FA的帐户。您需要启用对Gmail帐户中安全性较低的应用的访问权限。","Email address:":"电子邮件地址：","For example:":"例如：","Email password(not saved):":"电子邮件密码（未保存）：","SMTP server:":"SMTP服务器：","This feature allows monitoring of conversion/health check status using any web-browser. Useful when running servers etc. No filenames are sent.":"此功能允许使用任何Web浏览器监视转换/运行状况检查状态。在运行服务器等时很有用。不会发送文件名。","If enabled, the following anonymous data will be sent to HBBatchBeast.io:":"如果启用，以下匿名数据将发送到HBBatchBeast.io：","API key":"API密钥","Current status ('Searching', 'Running', 'Finished' etc)":"当前状态（'搜索'，'正在运行'，'已完成'等）","Number of:":"数量：","Remaining items":"剩余物品","Successful items":"成功的项目","Errored items":"错误的项目","Cancelled items":"取消的物品","Worker percentages":"工人百分比","Last completed item time":"上次完成的项目时间","Enable remote monitoring?:":"启用远程监控？：","A basic benchmarking utility built mainly to see how 16+ core processors perform using multiple HandBrake instances although it can be run on any type of processor.":"一个基本的基准测试实用程序，主要用于查看16个核心处理器如何使用多个HandBrake实例执行，尽管它可以在任何类型的处理器上运行。","This will download a h265 4k sample file (2.5MB) and run a benchmark using 4 HandBrake instances with preset \"Very Fast 1080p30\"":"这将下载一个h265 4k样本文件（2.5MB）并使用4个HandBrake实例运行基准测试，预设“非常快1080p30”","Results can be uploaded to hbbatchbeast.io if you choose.":"如果您愿意，可以将结果上传到hbbatchbeast.io。","Queue":"队列","Output this session":"输出此会话","Media info viewer tool":"媒体信息查看器工具","View replaced file cache":"查看替换的文件缓存","Clear replaced file cache":"清除替换的文件缓存","Save config":"保存配置","Scan only":"仅扫描","Scan and convert":"扫描和转换","View scan/conversion summary log":"查看扫描/转换摘要日志","View individual file check/conversion log":"查看单个文件检查/转换日志","View worker console output":"查看工作者控制台输出","Health check":"健康检查","Clear healthy file cache":"清除健康的文件缓存","View error log":"查看错误日志","Email test":"电邮测试","View master log":"查看主日志","Wiki help":"Wiki帮助","An application by HaveAGitGat":"HaveAGitGat的申请","New":"新","Launch":"发射","Benchmark":"基准","See results":"查看结果","Pause queue":"暂停队列","Continue queue":"继续排队","Stop queue":"停止队列","Convert selected files":"转换选定的文件","Toggle queue view":"切换队列视图","Deselect all":"取消全选","Invert all":"全部反转","Select all":"全选","Toggle output view":"切换输出视图"}